葵芳站疑似有血M巾

我係遞出個塊紅色M巾既絲帶
塊M巾啲紅色係用唇膏油上去架
並且為咗手感加咗啲水落去
唔係真M血！！！

嚇親大家唔好意思

睇now都見到
心諗今晚又玩m血又玩尿

有無巴打講吓個像真度係幾%
利申：A0

6/7成 真果d 有d位係深紅色d

824星期六
機場 觀塘 禮賓府

光復香港，時代革命

一睇就知係顏料筆嘅筆觸......

下次吱廣告彩啦

好撚似
利申企最前，有份用遮整好佢

0（一睇就知唇膏色

滿意